(皮革問題) 有冇鋪頭整卡片套？

我就上網睇咗好多卡片套 個款都唔太啱心水
想問有冇鋪頭可以跟住我出的design圖 幫我整出黎？

推

LM

可以試下問下佢

謝謝你